一人一個星期日解悶方法

有咩好提議?

搵fd

搵friend做乜先?
哈

上lihkg

有咩心水先

莫雷拉

打飛機

返工

咁都得???

睇戲

悶就返工

如果失業點搞呀

搵工